點解藍田站過油塘咁順！

點解！

一架一架車咁走 藍田冇人停佢車 油塘4號月台已死

因為油塘塞死左